當真係好唔開心既時候 你先發覺你根本無人可以傾訴

不斷同人講自己好唔開心 但人地只覺得你煩 完全無視你 個個都係咁 可以點
我個心真係好痛好辛苦 點算 好唔捨得佢 但明知佢唔係鍾意自己 一路只係搵我黎攝時間
當一個人絕望到極點既時候 發現一個傾訴既對象都無
有人可以聽我呻嗎 我咩都做唔到了

真

辛苦

我明

討厭情緒起伏大既自己
但我都唔想

我都成日上上落落

想消失

經常

又無人理我了

想避世

不如你同我傾計

我自己就係自己最好既朋友

其實要自己面對

我明呀,完全無朋友

想同自己絕交

有時好多祕密都唔想俾朋友知
淨係可以同網友傾, 網友先可以幫你守到祕密

我都明
特別細過果陣
試過好唔開心 喊住咁揾媽媽傾計
但得出只係俾佢鬧，鬧我阻住佢做野
之後我唔夠膽再同人講心事
只可以自己收埋，頂唔順果陣自己喊

因為你都冇幫人分擔人地嘅悲傷
只係要求人地付出 自己都冇付出過

我明你
唔開心嗰陣發現原來自己身邊一個可以傾訴嘅人都無
已經慣咗收收埋埋啲心事

有冇諗過係因為大家收收埋埋d心事
所以身邊一個可以傾訴嘅人都冇

就算有朋友 但都唔會同佢講

所以而家要上連登開post訴苦

比媽媽見到我喊 佢只會話 你又喊 真係癡癡地線

無人會同我講心事

所以唔好俾朋友知道A/C, 如果唔係傾乜都俾人睇到晒

無錯
話係你問題
仲叫你死左去

咁仲叫唔叫朋友

而家驚驚地⋯⋯

家庭背景都係好重要既因素

我地可以做好朋友

所以我有朋友都係咁既時候
我只會同佢講
我會陪你傾

個人大咗有唔開心都淨係敢同唔識嘅人講

人愈大 關係就愈疏離 知心好友都數唔出了

有時連唔識既人都唔想理你

又或者係 有朋友都未必可以次次都呻 大家都有大家既煩惱就算呻完都未必解決到個問題 然後悶悶不樂

只是你也沒辦法交岀自己的悲傷
所以只能讓自己看起來足夠快樂

原諒我真的喝醉了 因為我真的想你了

啱啊屌平時會傾下講下笑不過就冇一個係交心既

我明平時俾人印象好樂觀，一唔開心，啲人當你講下笑，覆你一兩句或者唔理你，有時仲無為意踩多兩腳，之後愈黎愈少同人講。

同埋大家都有各自既生活
有時間都陪仔仔

有心事既時候唔知點算 個個當你假膠

岩岩睇左睇WhatsApp
搵左兩個朋友
兩個都唔覆我

其實係咪長大必經
定我個人eq低先咁

其實我成日都唔開心 可能大家都習慣了 但我今次真係好唔開心 個心裂左咁

我自問eq麻麻

見到你依個留言搞到又諗起N咁多年前識落班網友大個之後有咗自己既生活圈子後
已經再無聯絡, 有搞手約，都唔應機， 個種絕望真係

我想講
我好想見到佢 攬一攬佢 那怕係最後一面

我明
細個嗰時無論有咩唔開心都會同朋友屋企人講
大咗就冇再講
一嚟講完都係要自己面對
二嚟對方冇責任接受其他人負面情緒
有時得返嚟嘅feedback 會令自己更加唔開心
所以而家慣咗自己處理自己情緒

一齊傾計囉
我都好鐘意聽其他人呻

真，第一次呻都有人聽，再講就已經叫你算/夠啦

要學習自己消化負能量
講就容易 我從來做唔到
太細路女了

平時份人望落冇乜野 不過自己一個就好易亂諗野成日都會唔開心 好想搵人呻 呻完又驚煩親人 唔想俾太多負能量人 不過我又好想有人氹下我關心下

揾知己傾訴一下

完全明白 有時有d野想搵人講 但發覺身邊根本無人可傾訴
最後都係收埋哂算

上黎呻下囉 又冇人識你 想講咩就講咩

不過最好緊係有朋友可以傾下 一對一咁傾

不過要人地肯花時間聽你講

同埋我好怕人消失
太無安全感
覺得自己好弱

我都明白
冇人同我傾
唯有上連登同大家呻
希望可以聽下我講

係到聽你講

我成日都會因為女朋友而唔開心
但係我有乜辦法

同女朋友嘈交？

男仔應該更加明
同人訴苦姐係顯露自己弱小既一面
除左自己基本上唔想比任何人見到
變左唔開心一定只有自己知

發現我唔識加密就咁覆係咪全世界都會睇到

巴打衰咩？
比女飛?
我都慣左自己一個人過自己的生活

可以傾下呀，最近都有感情嘢煩緊，但個個都考緊試

無嘢搵嘢黎搞，整整下就會開心翻，或者如果真係好想講曬啲唔開心嘢出黎，就搵個地方寫低佢，一段時間之後睇翻會覺得自己好天真，但係都唔會後悔自己當初咁樣做

I know that feel bro
放心 你唔係一個人的
好多人受緊呢種痛

絕對明白，絲打可以盡情呻 我會聽㗎

你説得太對，
我有諗過死，但只會顯得自己更加無用
對不起騎劫左個post，但呢排真係壓力大到抖唔到氣。
工作，學業，家庭，愛情。

明知工作忙但又要應付學業你點做？唯有早多幾個禮拜開始讀，點知就到你女朋友話做乜無時間陪佢
結果唯有訓少d擠時間出黎讀書，如是者每日訓得3-4個鐘

唯有繼續捱，不斷叫自己撐住。

坦白講連喊既時間都無，溫溫下書流左滴眼淚已經即係拍醒自己叫自己振作唔好亂諗野。

Sorry 1999，真係feel到自己有d爆煲先上黎打兩隻字

樓主加油 永遠最信得過個個係自己

死解決唔到問題

上黎呻下啦 捱過左就天晴啦

叫你女朋友陪一齊溫書咁得唔得

每個人都有同唔到人分享既事
無人同自己產生共鳴既感受
當大家都孤獨地合群著 其實都幾浪漫

好好珍惜無人明白既時刻
就係呢個時候你學會自己係你生命中最無可代替既存在⋯

我都怕比人知另一面 怕人覺得你煩 比人識穿個面具

試過頂唔順搵人傾 但人地流左個who cares態度

就後悔到仆街

Btw 巴打都留意下 會唔會一直有興趣既事 突然間唔

想做 或者覺得厭倦

或者開始疏遠自己熟既人 唔想同人接觸

收收埋埋，又放唔到負
去做啲自己喜歡嘅事

我自己就聽下別人的故事，開解下人、教下人、幫下咁
或者出遊放鬆一下
雖說不能100%做好每樣嘢，最少已經努力過

情緒管理是很重要的。要自己理清自己的思緒，要諗我點解唔開心。

開個group傾下計囉
呢度大把人肯聽你放負

一個朋友都冇既感受真係好難受

係呀，根本無人會聽、無人會care
我已經喱埋係屋企好耐，但都無人知
就黎頂唔順，都無人想聽我講
約啲好耐無見、之前都好好既朋友食飯
無一個約到，把口話好但又唔約實日子
佢地根本就無諗過我係用左幾大力氣先出到街、會約人
我好辛苦，連搵個人聽我講都無
可能我死左都無人會覺得難過

係
成年人既世界越黎越孤獨
要學會自己調適自己情緒
努力自己令自己愉快

delete埋啦
但佢點都唔會放低件事

久而久之 已經無咩感覺了

其實仲有好多野，例如你d朋友要陪，自己平時d興趣等等都好花時間，點分配時間全部都係壓力

而家好慎重決定要放棄一樣玩左廿幾年既興趣。
我已經第三次諗呢個問題，但一路都逃避緊
人係自私既，既然人人都想要你既時間
你就只能犧牲。

同人傾計去減壓本身都幾on9

Nope sorry